陳同佳今日心情唔靚 唔去台灣了

台灣殺人案疑兇陳同佳在今年10月出獄，至今已超過兩個月，惟暫未有赴台灣自首的時間表。早前說服陳自首的香港聖公會教省秘書長管浩鳴表示，直至今天（25日）為止，陳並無改變去台灣自首的意欲，一旦決定時間將會對外作出交代。

陳同佳10月刑滿出獄後，管浩鳴當時指，原本已購買出獄當日前往台灣的機票，但因台灣禁制二人入境，已取消機票，亦不清楚何時會前往當地，又指由於台方訊息混亂，經常每日轉換口風，令陳心情亦受到影響。其後港台兩地就陳自首一事不斷放話及針鋒相對，變成新一輪政治風波。

佳哥好食好住，幾時會心情靚，肯去台灣

玩多四五十年先啦
去唔到台灣未去大灣區lo
個度大把人會幫佢

台灣講多次話要過黎拎人就好睇

佢殺人應該要受罰，但竟然變左三方政府既籌碼

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默🈲❌
一起發聲，讓香港人習慣投票表達意見吧

根本就係有人教佢一出獄就扮死狗

跟住就一天都光曬

死殺人犯

佢變左政治籌碼

強国
港共
台灣
美帝
都關事